香港人真係抵撚死！

由6月到依家，二百萬人和平遊行過，勇武過，有義士犧牲過，去到最後乜都爭取唔到，點解？

因為香港人真係抵撚死！

輸打贏要，同埋乜都要快，乜都驚，驚比人周，驚自己蝕底，成日想魚與熊掌兩者兼得，一班年輕人衝出去勇武，第一時間就標籤晒勇武嘅係年輕，自己係和理非，比個理由自己唔做所謂阻人搵食嘅野，爭取到就出黎分光環，失敗就割蓆，話勇武咩唔退呀果啲。太多太多低能野，不能盡錄。

大佬呀，遊行無人理，姐係對家唔在乎民意，你勇武無人理，姐係對家唔在乎香港亂唔亂，姐係剩返咩？錢囉！你知我知，不過大家放唔開嘛！

岩架，唔可以要求所有人係聖人，唔可以要求所有人都有豁出去嘅心，所以香港人真係抵死，唔使五毛分化你地，自己分化緊自己都未知啦！

想抗爭你地唔該諗清楚幾件事先

1. 對家嘅強弱係咩
共狗由創黨到依家，最叻就係滲透同分化，人多就雜，雜則亂，容易被滲透，因為香港人過份依賴領頭者嘅資訊。只要一有人開左個頭，搵幾條友幫手推下，全部人就會跟風，再一次屌柒你地，多啲自己諗下分析下先，唔好成日想像到對手太簡單，因為人地係好認真咁對付我地。

2. 請你地認真對待呢場運動
承上，對家係一個老奸巨滑嘅黨，本來已經屌打我地啲散兵游勇。你地要視呢場運動為戰爭，一場真係影響生死存亡嘅戰爭，而唔係上左街，打爛啲玻璃，笑下啲狗就完。一個二個掛撚住打丁，對家柒下柒下又可以講一晚，何妖叫人去自慰又可以出幾個post，麻煩你地返返去行動post，文宣post，多做事，少說廢話。

3. 請理解，勇武同和理非嘅定義
勇武同和理非並唔係講緊人，而係講緊行動嘅性質，講緊戰爭嘅戰術，講緊達到目的嘅手段，唔好再標籤自己，兄弟爬山，各自努力，講你地就識講，但唔該記住，大家係同路人，爬緊嘅係同一個山頂，我地係要逼使個政權跪低。我地唔係要去爭你做多左我做少左果啲野，而係各施其職，互相配合，所以請自行根據自己能力同取捨去參與活動，唔好再局限自己嘅身分。

4. 國際關注已達成，勿再過於依賴
呢件事係我地香港人嘅事，國際關注係為左用黎鉗制中共，施加壓力，令佢地嘅弱點暴露出黎。好多巴絲都分析過支爆問題，同時亦印證我一開始所講嘅錢嘅問題。人地要幫嘅已經幫左，剩低嘅就要靠我地自己。

最後，我想講，雖然香港人係抵死，但身為抵死嘅一員，我無論如何都會抗爭到底，每一個五毛，賣港賊，仲有多不勝數嘅助紂為虐嘅人，你地會有被清算嘅一日！

香港人窮得只有錢

但係再唔槍口一致對準政權
以後你地就唔洗再努力搵錢
準備擁抱大灣區啦！

兄弟爬山！
不分化！不割席！

推到五毛狗死晒

邊推邊欣賞五毛有隊形咁開無聊post洗版

推
但係民意仍然要理
因為民意可以令我哋嘅行動出師有名
所以要keep住做文宣
啲中立派唔會無啦啦變黄架
大家勇武嘅同時要做文宣吸引中間派過嚟
咁多位手足加油

其實要歸邊就歸左邊，
扮瞓既人係屌打佢都唔會醒。

不過咁，
文宣係要不斷做，起勢做，擺個靚姿態；
勇武係要繼續愈戰愈勇，大大力錫春袋都okay ；
有乜做乜，
能力有幾多就做幾多，
香港人已經無得再輸。

民宣要做，因為係一種姿態，話比有心人聽我地嘅意念，該做都要做，政治本來就是一個舞台

屌，個個有用既post 都沉，
啲on9 post 就起勢推

推呀！
五大訴求呀！

幫推！

真係好on9 ，
連登仔係咪死撚哂？
對準政權呀DLLM！

五大訴求！缺一不可！

Push

推

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

重點 1. 對家嘅強弱係咩

唔好比人亂帶風向呀屌你地

抵唔抵死都好 入黎救救落單手足

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推啊 唔好比佢沉!!!

推啊屌！再輸就真係乜鳩都無

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

咁有咩要做
————————
求大家幫幫我
［8.10大埔尋貓］走失名為豬油（or自由）嘅貓咪，希望大家一齊幫手入嚟大埔搵貓

小心等陣班人話你分化呀
依家吹緊風要成個運動要和理非

其實都預咗最終失敗，但真係唔甘心就咁放棄…

push